來救好驚grad唔到⋯

小弟有一科major compulsory嘅科係sem 2先有但佢今年最後一年搞但我sem2要去exchange有冇人知可以點搞

defer

可唔可以講下advisor/department可能會點處理⋯

你最長可以讀幾年?
佢見你唔夠CRE 就會唔比你畢業 你咩野都唔駛做
你淆就問下有經驗既人/DEPARTMENT

唔明咩野叫最後一年搞但又COMPULSORY
咁你EXCHANGE完返黎都係讀唔到個拜嫁WO

*科

我問左department d 濕鳩staff (未問advisor)，佢話可能讀另一科頂左個cre其實我想知除左讀另一科佢仲可以點唔通唔俾我去exchange....

係呀所以佢話未take一定要今年take我唔想咁搞到冇得去exchange

人地話左另一科可以頂左個CRE你咪讀囉
又唔係唔比你畢業
魚與熊掌
唔通為左你下年開多次咩

因為決定權我估係advisor (department head)到所以我未知佢會點處理我其實想集思廣益下睇下有冇讀另一科以外嘅可能性

我覺得讀另一科係ok（唔係想人特登開班俾我）只係諗唔到其他可能性所以求助下

搵professor，dept head問，呢啲情況會比你讀其他科代替。年年exchange大把人都有呢啲情況。

Thxx巴打